中國人永遠答唔到嘅數學題

80+9=**
60+4=**

李鵬雖死
暴政卻長存

64死去嘅亡魂會招呼佢

89
8^2

香港人都有
698 or 777 = 7000000
1030000 and 2000001 and 1700000 = nothing

好尷尬

起碼係中國打89會變*